屌你地老母我唔想再見到姓鄭個條肥婆

我一啲都唔覺得好笑
玩撚完未呀屌

條肥閪幾撚柒時死

佢肥得健康